Fg真係一件好煩的生物...

我條team 11人 Fg成日請假見工 之後有更好offer就走 loop左7年...
Fg可唔可以考慮清楚先呢？知不知道咁樣好麻煩人！

公司請degree公價 13k 5日半長短周 7日大假 做夠一年先有 ot有補水 仲想點？

唔怪之得啲大學生FG去晒考ACO

公價請人=垃圾工，想要人材又唔想出高價

你有更好 pay ，你都會走 扮咩

試下50k請個fg 包佢唔會走 返足7日都冇問題 日日準時返工

一返嚟逐個逐個嗌早晨

13k 5日半 狗也不屌啦 仲要做夠一年先有OT 錢 人唔笑 狗都吠

先生 早4年 10k大把人做 你講野尊重下好 乜叫狗也不屌？

早4年

係樓主先做到而家

譚仔都17k啦

西工留番你自己做啦

係得你咁on9先做

出糧果個都未出聲...
妹仔大過主人婆

你做死一世啦

而家連CA都過13k啦

得罪請句 弱智先會留

起完底發覺又係一條痴線佬

唔撚好請啦咁

用4年前嘅價係4年後請人

Wow估唔到我公司比你更西

唔好咁啦，佢就係無人要嘅垃圾，出去未必搵得返呢份垃圾工

13k
返四日都唔做啦

樓主請我得唔得 非fg
想學野

連登個個都搵60 70k
13K 5日半
食個lunch 都60 70蚊
用四年前FG價請人
西公司收啦

公司一樣
12k 5.5日
紅日有時要返
唔搵fg邊個做
仲要外國u

入黎吹下水.........果0.5日係咪搏哂大懵果隻做到下午3點幾4點叫做"返半日"?

又要慳皮請FG
又唔想人走?
咁把炮一早用高啲價請有經驗啦

有好offer緊係走啦 同你做人世咩

你食屎啦 你有冇諗過點解人地可以出到個更好既offer但係你公司唔得

屌你水泡位，人地FG幾識諗
樓主都早走早著

我fg都 20k 18AL

4年前食個飯幾錢，宜家食個飯幾錢呀樓主

樓主呢

請善用起底功能

7日大假好多謝你呀

連登可唔可以多啲有質素嘅po
個個都假膠搏出位咁款好難分

用明朝既劍斬清朝既官

你條傻閪，煩多七年

而家越黎越多人係到搞分化
香港老細西係人都個
但d假膠有冇必要成日扮老細矮化下屬
故意煽動言論 搞到呢一代對上一代更加仇恨
利伸：非左膠 但好憎呢種風氣

一起底心諗

仲要五日半，同六日無乜分別，閪工三寶已中其二

仲有一寶係咩

你食撚屎啦

大家都意見一致啦， 呻有咩用
1，一個人點解揀你份工呀？
一係有心想係尼行發展， 一係就搵唔倒做住先，
2，點解做住先心態既人都入倒呀？
可能因為份工唔多人apply
3，點解入到黎要請假見工呀？
不外乎人同錢， 人就係同事或上司西， 二就係人工低， 工作量大？ 你份人工令佢覺得值， 就唔會因為工作量大而走。
唔好係度呻d fg 唔捱得， 騎牛搵馬， 你間公司， 個職位冇問題， 就自然留倒人架啦， 一樣野既發生， 唔好先去數別人不是， 應該先發掘自身不足

畢業後第一份工搵幾多幾乎可以決定你打後十年嘅人工水平，我自己就係網泡爆果年出身，幾經辛苦先去到Golden Accreditation 水平.

你自己唔好都想人好架下話？

無1日病假 要4日先有